Hotel del luna德魯納酒店 (19)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

@你個垃圾 巴打

德魯納酒店圓滿劃上句號

承上po，我改左all about you既廣東話版
再執過部份唔啱音既詞
有無巴絲可以唱出黎

屌細力啲

<<以你為題的夢>>

月下夢見著你 憶起你回眸
猶如夜裏繁星 嬉戲 飛舞
命裏沒有甚麼 可媲 那笑容
不惜獻出我未來為你守 (嗯~)

夢裏相擁 對視 能 同渡美妙世紀
緣定今生 抱撼 難逃 每日每夜惦記
無懼 傷感 痛惜 堅守那諾言 同渡下世
在每夜同夢著那生 盼沒有悲痛

仲夏夜裏時光 跟你 同步旅途
無憾流逝時空 執手偕老
同嘗塵世凡間 好媲 悅目星宿
相擁細數每日浮雲流水 (嗯~)

夢裏相擁 對視 能 同渡美妙世紀
緣定今生 抱撼 難逃 每日每夜惦記
無懼 傷感 痛惜 堅守那諾言 同渡下世
在每夜同夢著那生 盼沒有悲痛

冀盼 共你 廝守 每個 夜晚
惟醉生夢醒 最終 仍是無功
猶如 夢囈般 矇矓

此生清楚明瞭 難共你接續美滿
你我 相戀故事 全留在 我腦海 心底
時間即使短促 這世 這路途 從旁伴你
願你 毫無懼怕地轉生
來生 再相愛

po頭要加多d野了

後續討論

[總有一日會再遇]

加埋d社長gif係第一個留言到

feel到有2個絲打入緊黎po珍九

早晨
唔係好夠膽po 陣間比人屌 怕啲人因為我唔鍾意珍九

唔會嘅 唔想被人打

講笑

早晨

學社長除鞋打池賢仲

呢幅有cp感

但唔係劇入面

陳生
乜又係你地呀

而家真係會記得某啲user name

我記得你地

新PO LM
今晚冇德魯納睇

雖然唔係幾想睇第二人生但冇理由再睇cctvb，當同大家傾下計都好，唔知今晚會唔會有人開post呢，p牌仔開po唔會有人理，所以都係留番俾你地

我記得上個po好似有巴打想要張屌你嘅gif

個字幕

早晨 我記得好多人啦yeahhhh

珍九好靚仔好好睇

我會去第二人生個post睇吓有冇人 say個hi咁 但應該唔係討論

呂珍九第一打手

我喜歡呢個稱呼
而家講起珍九係咪會即刻諗起me

而家個post應該係用嚟圍爐傾計 等自己習慣沒有德魯納的日子

呂珍九第一副打手

冇人想記起

傷心咗
點解咁對me

個po名應該叫iu/呂珍九打手圍爐區

屌好on9 衣加都未習慣

李知恩圖報唔係度

等到8半 唔係聽到酒店嘅開場
不敢想像

我覺得條友係假fans

我follow咗佢
次次佢開新post都入去睇iu

nani我以為佢係真fans
我仲follow咗佢for睇iu

自己一到8半搵集開嚟睇算啦

我唔想陷返入結局嗰個失落感
我而家諗返結局都係覺得少sad因為冇即刻見到燦星同滿月一齊 雖然佢哋有緣
但個feel其實少似有人喺我分手之後同我講「以後你一定會再拍拖㗎！」咁
少失落

我會屌佢老母

我冇追開佢post，淨係睇過一兩次，我淨係見到好多iu圖

我以前都有睇佢po先留意下iu 自從鍾意咗iu之後就發覺條友癲癲哋 影衰晒fans 娛樂台都係睇少啲好

見到iu着到咁 我身為絲都心跳加速喎

大家好多gif貨

識做啦

喂
23

我全都要.jpg

鐘意李知恩 就唔應該用看AV女優心態

仙女只可遠觀,不能褻瀆

原來黃viu要俾錢做會員先睇得
諗住跟韓國cut法再睇多次

黃viu有free 1個月
唔想煩就6月8前可以睇NowE版
入code有免費

之前睇雞籠仙女傳已經用咗1個月
原來NOW E都有 咁去個邊睇thx

我iu打手

我有珍九gif

iu個個look都好正

Pin左㗎本身

咪係 超靚

咩version?

我係官方version 不過宜家睇唔翻 好似鎖地區

所有聽歌apps都冇 想喊

自己手動port入去啦

Youtube music...
想要碟，希望第日會收入啲合輯

IU話過特登唔收入碟，因為係送畀觀眾嘅禮物

ost有啦
琴日我都有聽
bonus track

你地j下好啦
iu係__的

我望見李知恩 只有靚 超靚感覺 從無色情之念

講真

1 4 8 14 16

識嘢

4 8 11 12 加最後個行我要加晒

原來沒有 從來都沒有

our happy ending邊度有出ost

樓主個條YouTube最尾個首
我琴日都係聽呢個

碟無出，網上有

有可能會放入啲合輯呢可能
Iu精選個類

一係用soundcloud聽 有人up咗上去

呢個真係重點

大家準備好迎接第一個冇德魯納嘅日子未

可唔可以重播..

港台都冇，中文字幕要用新加坡 好似得殘體字
香港俾now買咗版權

有冇人開第二人生post?

你地如果係星/月就死啦

如果係星，回到古代，同月一齊就算
如果係月，宥娜拎左支月靈酒出來時，就立即飲左

難以接受

제발 내 곁을 떠나지마

燦星同滿月

自己重刷

重見到我就知咩事

放手 放開所有

呢個真
好似非洲雞
一年睇四次

今日冇珍九同iu睇

好悲傷

新嗰套，又有麻姑神嗰條友

第二人生有麻姑神

麻姑神出現係第二人生

不得了 麻姑神係度 第7號麻姑神?

i know that feel bro

其實佢地一人一半酒咪搞掂..

難以釋懷

好掛住社長同具經理

社長..

醒啦
社長唔like人咁弱

有無人睇左一節就唔想睇 同酒店差太遠

g chi下 麻姑神

係咪好多人第一次睇 見你哋好誇張 可能電視睇又唔同啲 我第一次睇完過一兩日就冇嘢

財神裝扮嘅麻姑神

我韓版第一次睇真係成個星期先脫離到

梳 感性我廢

沒有德魯納的日子美得有點悲傷

有人開左第二人生post了

韓版同viu個感覺好唔同
睇韓版真係好feel好多

真

我都係

諗番起望住大海

就等如真正鐘意的女仔 就唔會諗住成日諗住咸濕人

扯旗了

嗰陣狂睇佢哋啲花絮同訪問 stalk滿月ig 加上睇完我鍾意咗iu 我又狂search佢啲劇同聽佢啲歌 咁啱嗰排佢出love poem 所以勁快脫離套劇

屌我今日都係咁....

same 個排做左mon po狗，不過我唔係首播個陣就睇

屌 咪一鳩樣
我又係睇花絮同訪問 + 聽歌
我搵唔返社長發惡合集

Fullmoon ig無更新哭撚左

有冇咁投入呀

一套劇始終會完
我真心覺得就算好似cctvb咁大團圓，你地都唔會想完

嗰陣7月播冇心情睇 聽到壽終正寢真係想送7婆一程 我仲記得我俾YouTube啲推介片劇透咗第4集尾kiss嗰幕 仲話放閃搞到隻鬼冇眼睇

我想要

上年播完已經無更新，人走茶涼

呢個係咪麻姑神

因為根本無一套更好睇的劇

第二人生 我就無興趣啦

係

今日最hot 話題 已變成走資 去財經台睇就知 幾熱鬧呀!

第二人生又好似可以睇下既

而家睇緊IU拍德魯納前嘅我的大叔
IU係戲入面慘
但同德魯納似嘅係IU係鍾意睇滿月

我而家又重溫緊韓版德魯納

會唔會係本身社長個角色係做返佢自己
因為好多發揮空間
我真係睇到覺得佢係真港女咁睇

IU好正

德魯納李知恩靚D 係集集都靚 講得誇D 真係從來未見過咁靚的仙女

大叔中好似話李知恩好慘的 我唔想再睇李知恩的慘情戲

德魯納入面IU換左過百套衫
點同我的叔入面要做窮女仔

有咁正的港女?

如果真係有位好似李知恩咁靚的港女女友, 我咩都肯俾哂佢呀!

咪係 所以佢都係做返港女先好

聽下eight 先

見到佢就諗起獨臂神尼

真係正
有冇就唔知

半年
1月先第一次睇

呢個我相信係第一啖嗰個中
滿月1300年前淨係飲咗一啖

你由酒店寄托轉左IU姐

我覺得iu我的大叔多啲發揮 可以令到你覺得係另一個人嚟

同場加映呷醋版

德魯納都係另一個人黎
知恩唔係做緊自己

星期六追約定夢幻島
值得慢慢追

如果冇IU咁靚 真係會想兜巴星下埋去

德魯納靚女嘛 睇嗰陣仲覺得係iu嚟 佢自己好似都話拍拍下都漸漸滿月化 但我的大叔冇呢種感覺 可能反差太大

嘩即用

滿月化姐係點

同麻姑神講嘢一樣 夠晒玄

睇IU睇扯晒旗

好彩viu仲有真露廣告

有李知恩咁靚

就算要我日日洗衫拖地都無所謂

嗱嗱嗱!

你咪諗咸濕嘢呀!

iu性格明顯唔同滿月你睇佢平時都係傻下傻下呆呆下

頭兩三集未完全入戲時比較明顯啲言行動作好明顯無咁自然 中後期就直情變做同一人咁
愈演愈似滿月係佢自己講 話拍緊個期平時講語氣態度都好似滿月

其實我的大叔早期拍個時有段時間先最接近佢當時本人
導演以為佢演李知安時個種厭世低落係演技 演得咁好
但原來知恩個期係身體狀態同情緒都係低谷 直頭係差到係想辭演套戲
佢同導演傾完導演先發現自己原來一直無好好留意知恩情緒 以為係演技 同知恩道歉

巴打係咪已經鎖左google drive
我fd 想睇入唔到叫左佢request

咪等於你哋類似用嗰啲咩黑化 我之前睇翻譯係用滿月化 真係好難明咩佢話自己拍嘅期間都夾雜咗滿月性格 講嘢語氣都有啲似滿月

邊個係你個fd啱啱check下先知有成7-8個人request 分唔到你哋邊個

滿月咁樣串人

言談舉止越黎越似滿月
我記得係IUTV既
其實IU係個低能妹，傻傻地咁
佢好極力否認自己本性係張滿月

不過拍完我的大叔之後
知恩真係成長左

或者係拍完個一刻
知恩已經完全擺脫左國民妹妹呢個名

性格唔知有無變啦
但著衫品味明顯唔係滿月

佢有排同經理人玩嗰陣就用張滿月語氣 兇下佢
私底下份人就好鬼cute啦

啱啱重溫到第7集 講完13號房
下集講京雅個到應該會飛

除咗OST 之外
BGM都高汁

係咪覺得韓版傳神好多

係喎 仲有呢D背景音樂

其實我之前睇過韓版 但好多都唔記得哂
睇完viu再睇韓就覺得原來有啲鏡頭真係有暗示

del luna係好神

即係話viv cut到唔同咗 原本係有意思的

個list第一首最正 個feel同done for me 個下重音差唔多感覺
每次有大單野就會播

Um....
咁又唔可以怪哂viu
因為viu局張於時間 所以會覺得cut得差
其實韓版係一集一個theme 一次過睇真係正好多
而我講既「有啲鏡頭真係有暗示」係指編劇既伏線
好似第一集圓月客棧落成後，麻姑神推棺材個時有一隻瑩火蟲飛去客棧，第一次睇點會估到原來係青明化身

好多位要翻睇先覺

雖然睇韓版先 但都好想有原版剪接+香港配音嘅版本

粵配真係唔錯
Btw 好似新播個套第二人生同德魯納唔同配音員

Viv 配得唔錯 張滿月把聲好好聽 亦同角色相符
具燦星都係 佢把聲好熟 唔知有無記錯 好似呢位男配音員 應該曾配過聖鬥士星矢 入面星矢個角色 呢套動畫 讀書時代其中一個集體回憶

京雅真係唯一小敗筆
成個case都唔吸引

出咗去食飯 冇睇到電視 感覺還好
聽日就唔知了

真係冇咩 咁sad？？

本身就好容易唔開心
del Luna結局嗰日晏晝先因為見到台灣有個狗場告急所以唔開心
所以唔開心好正常啦呀唉

我直頭唔喺屋企
但本身個預告都唔多吸引

好想珍九接廣告啊啊啊啊啊啊

done for me好好聽但係次次播都係衰嘢

睇下我的大叔sin

勸你放假2日追晒
否則太沉重

我都想
遲下黃viu會唔會有
唔介意課金支持

得閒回顧下
一個悲傷得很美麗既仲夏夜之夢

有人開左了 但推得超慢

咁今晚得閒去推吓先
但聽你哋講 第二人生好似真係唔吸引 無解㗎喎

聽佢哋話好sad 我唔夠膽睇

星仔，滿月

睇左7隻，唔太覺
不過IU係劇入面生活好困苦 ，
仲成日畀人打，打到成身傷

頂 啱啱訓醒咋我

聽到呢啲劇情我就會開始loop話個人好慘
我應該要好快追晒睇到結局 如果唔係會keep住sad

我覺得還好，但無德魯納咁sad
可能我只係睇左7集

到底結局全部角色出返黎有冇人有最完美既解釋？ 如果冇真係有d似畫蛇添足

果幕係燦星嘅想像，幻想如果佢同滿月可以真正係一齊果陣嘅光景。

最尾果度你會見到燦星望住幅畫，內心獨白係「我沒有忘記對你的承諾」。而且，最後佢同滿月係公園長椅對望果陣有彼此嘅旁白解釋「如果可以......」

呢個位應該唔難理解

韓國d廣告好多都搵iu拍

係，我用左2日追晒
拆散睇太辛苦

對來生的盼望

竟然 我以為我的大叔會sad啲 啲人話睇到結局都唔開心咁 我就好驚睇

好想見到珍九嘅廣告呀

睇韓劇真係要逼自己盡快睇完
次次睇韓劇都好似失戀咁

拆散睇就會冇心機睇落去 嗰陣我睇到差唔多結局尾幾集 然後忙考試停咗 再睇落去係要啲時間先投入翻個氣氛同劇情

我的大叔個結局冇嘢喎 一啲都唔sad 係中間sad因為套劇好現實 有啲位你會感受身受 會覺得壓抑

我的大叔，iu好一般既女仔
在德魯納，因為個妝，服裝同拍攝角度，iu好似仙女咁

我係會拖住結局嗰集唔睇

我講得唔好 我意思係個結局唔係sad嘅而係好嘅 但係睇完都係會因為中間啲sad嘅劇情唔開心
我就怕我睇到結局都一直唔開心

但都估到大概嘅走向 然後就會傷心

點解

我的大叔講嘅就係一班平凡都市人嘅故仔
當然無得同酒店依啲奇幻故事比嘅
咁亦都睇到iu /李知恩嘅可塑性

沉澱幾日再細心睇

大叔真係唔得
會抑鬱
德魯納可能可以
但我選擇左重睇再重睇

睇迫降囉，會緩和小小

條臭圍巾張滿月由細著到大
點解認唔到具燦星救過佢命？

細個同大個呀嘛

途中放棄追post，驚劇透
依家可以上水

張滿月有冇留遺產俾呀星
定得成櫃女裝衫留俾佢

有小小地方唔明

1. 點解麻姑神要誤導滿月覺得具燦星=清明？
2. 張滿月送清明去完奈河橋之後，點解佢要扮失去一部分記憶？

冇
酒店所有野都消失

最慘係連lobby張相都冇埋，不過唔知星有冇好醒咁留底

1. 想俾試驗滿月，用滿月最愛既星仔黎希望佢放低對青明既恨。反正滿月係落唔到手/就算落到手麻姑神都會保星仔

2.想表達已經完全放下？（等高手解答）

1. 咁滿月將怨念力量比咗薛志源，佢當刻係真係想殺具燦星？因為後具燦星對薛志源個到，佢話滿月會保護佢，所以我有啲疑問。

不
只係想藉俾力量薛志源而迫麻姑神出手消滅自己
當刻滿月真係以為星仔就係青明，但自己又落唔到手，咁就唯有令自己消滅而減輕痛苦
反正麻姑神同死神一定會保星仔

1. 滿月的抉擇
解怨係要個人意志
再者，滿月完全唔知青明無轉生
有2個假設情況:

a. 青明轉生為人類
其實講與唔講都好
只要滿月為左青明傷害人類
都係要灰飛煙滅
所以我覺得
因為神誤導左滿月
滿月因為愛而無法殺星仔
先令到滿月選擇放低
比著青明轉生為另一個人
滿月一早殺左佢再一齊灰飛煙滅

b.青明係怨鬼
滿月直接粉碎青明，青明灰飛煙滅

而呢2個假設下仲有個前設
1號麻姑神希望所有靈魂都可被救贖

咁a就會救晒滿月同青明
而b，青明就會灰飛煙滅

2. 我覺得佢係表達緊滿月已經放下
對1300年前既人生已經唔再執著

補充少少

2其實我睇過有人討論
因為金書生話社長忘記左為邊個送行
假設社長忘記既係自己既怨恨only

但後面同賢仲傾計
滿月講左句
其實聽下都唔係壞事，個心會舒服啲
所以我先可以坦然面對佢離開

之後仲補多句
愛你既人(宥娜)竭盡全力咁幫緊你

所以我傾向相信係表示滿月已經放低晒
坦然面對，既然過去已經唔重要，記來做乜？
呢嗰moment既滿月，重視既係酒店既人
所以唔想大家擔心咪扮失憶

最後個兩句
明明之前酒店個個人都鬧一餐
依家佢地逐一去奈河條
滿月又喊到仆街
傻妹黎嘅做咩一直咁傲嬌姐

陰陽眼，唯一留得低嘅野

岩岩無拿拿諗番起

1號誤導清明是星來世，應該唔係用誤導呢個字，直情係講大話
3號就，星問3號，同月情緣未了咩？3號話唔可以答

結論
1號說話不能信
3號先可以信
情緣未了，總有一天會再遇上

到而家都冇開電視 就快到2030了

星應該自己買相機，而唔係用酒店相機
無理由人間既野會消失

唔知，總之星仔連同滿月翹手嘅果幅合照都拎唔走

大家唔好活在回憶裡
格魯納酒店已完
佢地已經大團圓（雖然無播出黎）
劇集總有完的一日

燦星滿月啊

就係咁先顯得佢地重要

Iu嬌小玲瓏

傲慢又愚蠢的滿月

我都唔想
好努力走緊出嚟啦 不過要啲時間
但喺呢個post繼續同你哋傾計都唔錯

好想見到佢哋實在咁一齊
btw我感覺有好啲 follow咗好多個珍九嘅fans ig
一開ig就有好多珍九睇 人都開心咗啲

但星仔就孤獨一世

記得麻姑神有講話咩得到美好嘅結局

話唔定滿月會好快投胎見到燦星呢
佢哋一定有一世係可以相遇相愛㗎

不
其實1號由頭到尾都冇直接講過星仔就係青明轉世，只係問「如果星仔係青明轉世，咁你會唔會原諒佢？」
而滿月聽到再加上之前星仔對滿月做既事 eg 捉手簽名 睇大海，都令滿月混淆
所以1號唔係不能信，而係要思考，會引導你

講多好多次，無左1300年加德魯納嘅記憶再相愛已經唔係果回事

仲推緊

好似有分析話滿月係有返晒啲記憶？
唉唉 有時有啲嘢唔係完美

咪又係FF，作者都冇證實過

我最近開始明 相信自己想信嘅真係會開心啲
因為作者冇講 所以先可以自己想像 雖然好似燦星咁都係得個諗
但咁嘅諗法可以開心啲嘛

太難忘記啦

都話唔一定
係開放結局
今世或將來唔知邊世重遇都有機會

如果又畀麻姑神撚1300年就仆街喇

唔係喎
我番睇過 1號直情話星是清明再世

條友大話精

3號就唔同
最多話唔答呢個問題

有
賢仲同月係樹下交談時
滿月暗示記得清明同瑩火蟲

我都冇諗住忘記 反而係生活好多個角落都會諗起德魯納
係一齣好好嘅劇 睇過之後覺得係好美好嘅回憶
為咗令自己諗起德魯納嘅時候係開心嘅
所以我會信滿月就算投胎都有記憶 好快咁同燦星相遇相愛 做對平凡嘅情侶
有時唔駛咁執著嘅
滿月都話過冇論結局係點 都係happy ending啦
開心啲嘛

我最愛嘅韓劇 沒有之一

如果多啲滿月堂嘅劇情都應該幾正

係
奇幻得嚟 又會喺啲生活嘅細節諗起酒店嘅嘢
見到黑暗嘅地方諗起惡鬼 諗起酒店 滿月同燦星
每次都好希望喺我睇唔到嘅地方 佢哋會有好結局

我覺得嗰個唔係人嘅靈魂嗰part好唔關事
變成滿月堂都幾好

唔會啦
成套劇，你認真睇
眾神有意無意幫星，中間係設左d陷阱跣星，但只不過係一種試探

例子13號房惡鬼，飛左出去，諗住死神同麻姑神會追究星，但乜事都無

成日話千三年緣份，根本係麻姑設既局，古代星得知圓月客棧都係2號話佢知

完全冇諗個呢出戲係令我陷得咁深

麻姑神特登要燦星1300年後先見番滿月

我都係 本身淨係覺得奇幻呀好好睇 啲特效好正
但啲setting不知不覺已經入咗我嘅生活

你地留意當中既細節同設既局
根本比晒機會星
當然星可以選擇唔幫月，唔愛月，神唔會強迫
星關關過晒，神會有報答既
所以我先相信今世再遇

下.....
幾時有講過
如果真係有講過應該之前有人提出話佢誤導
但so far我真係冇聽過有人講 連我自己都冇聽過

個重點係麻姑會唔會令佢地重遇者
其實要重遇，可以勁快，轉頭又可以再遇（令月投胎在第一集果個時空）

麻姑會幫星月的

其實個沙灘好唔掂
加埋特別效果先咁靚
仲有頂樓，都係假既景

原來咁多假景
除左覺得隻老虎好假我都覺得其他好真

btw個人覺得滿月同清明有CP感啲

其實我想知滿月既能力去到邊
瞬間移動 起風 仲有冇？

係咪一般鬼做到嘅嘢佢都ok 呀佢仲可以打惡鬼 好似可以噴黑色嘢出嚟

我淨係知麻姑既能力好高

預知能力
結情緣
穿越時空
令靈魂隔世投胎
令人過橋而不失記憶

但好多人接受唔到清明做嘅野

仲有可以催眠人

第二人生都有麻姑神

滿月係惡鬼
真宥娜惡鬼都算不上，就灰飛煙滅
13號又灰飛灰滅
其實滿月殺左咁多人，麻姑放過佢了，其他人一早收擋

所以其實我覺得1300年緣份講得唔岩
似係滿月要坐監還債，夠期出獄，咁既解釋仲合理
出監同番當年情人係一齊

你地唔好針對麻姑啦
雖然佢成日撚星月
但最後都撮合星月，大團圓

Sorry
呢個真係唔想

你睇左迫降未
睇完你就明點解

原本冇興趣，但比你咁講想睇下。

導人睇迫降

我有好多劇等緊！
要睇咗珍九嘅成為王的男人先
我愛珍九

好奇一問，唔好介意
你好堅信時空交差
但其實幾多年都好
等未來滿月投左胎出左世
其實比個機會未來滿月黎現代搵燦星
E.g. 未來有人要解怨，喚醒滿月上世記憶
再返現代藍月酒店拎花

之後滿月以人類身份食野，留係現代陪燦星咪得
計黎計去為咩

沒有iu的第二天

之前睇星星都唔想雙賢現實係埋一齊
但迫降係勁想玄彬同孫仙變愛

愛的迫降真係為咗睇佢哋兩個 劇情去到後半都估到晒咁濟

如果滿燦，IU珍九CP感係50%
佢兩個CP感係300%

甜到糖尿個隻

個個都想睇呂珍九IU有分做嘅劇
我反而想睇酒店三人組有分拍又妹睇嘅劇

剛剛睇返

NowE:
神:那麼你想就這樣讓他與你擦身而過嗎？
裝做不認識，你不是與他見了面嗎？
你無法迴避，他已來到你身邊。
到現在我才能把這個交給你，這是你的。

月:是具燦星嗎？

神:若是具燦星的話，那你能接受他嗎？

月:具燦星就是那個人嗎？

神:等了1000多年的人出現了，但你不開心啊。
若那個人來的話，你會將它消滅。
還信誓旦旦的說讓自己滅亡，現在猶豫了嗎？

月:所以，他是具燦星嗎？

神:延續了那麼長歲月的厭惡
將其化解成在日久年深的盡頭
好不容易出現的愛情吧。

月:我恨了1000多年的人
你卻讓我看見了我好不容易愛上的人嗎？

神:你在哪裏會看見什麼，我也很好奇啊
即將看成清明，被消滅。
還是看成具燦星，被救贖。
那是 你的選擇。

——————-
睇返覺得，因為係燦星同滿月攬住成日特寫
啲手部特寫同青明摸頭特寫明顯唔同
加埋最後個句，暗示緊滿月自己feel下係咪

好衰唔衰清明上咗具燦星身 呢個part真係動搖咗滿月

結論：真係冇明示/暗示過星仔就係青明
一切都只係滿月自己混淆

HD明真好人，其實可以咩都唔做，睇住同佢爭女條友on99咁死

但清明唔想再負滿月一次

之前諗到但唔記得講
其實燦星滿月兩個名都有暗示佢哋今世應該唔會再見，要等下世用唔同名相遇
因為有滿月個時周圍既星星都會暗淡無光，而滿天繁星個陣又唔會有月亮

唔係做鬼個陣有殺人先算惡鬼咩？

頂突然發現你係咪get錯我話佢哋現實一齊
我句嘢係話 好想結局明確咁講滿月同燦星一齊咗 唔好咁開放式
唔係話想珍九同iu一齊

呢排有傳聞玄彬同喬妹反撻

係咼sorry

我都係咁諗，上左身既話
青明=星仔，呢方面無錯
就好似宥娜係肉身，靈魂係另一個人

所以2個名都無錯

呢個意境好好
就好似月亮落山個段咁

我諗到個時勁sad
都唔知點解會諗到

星星同月亮會同時出現架

會
可能我講得唔好
月亮既光會遮蓋星星既光，同一道理星星好光既時候代表月亮唔會好明亮
所以有「月明星稀」既講法

anyway 我咁比喻都係想講滿月同燦星總會相遇，但未必會係依個名

這是你既曲解
有冇諗過 其實燦星個韓文可能沒有星星意思？
滿月是韓文的譯音，沒有月亮意思？

燦星喺圖書館個集已經講佢個名原本係「贊成」，但老豆唔識字，變咗「燦星」燦爛的星星
而滿月細個同燦星細個第一次相遇個時都係講十五既月亮，而且佢個專屬logo 都係滿月既意思，點會冇月亮意思

我係傾向最後個幕係未來再相遇先有咁既比喻

不同意既可忽視依個比喻

我唔知官方星仔個譯法
“구찬성”係星仔韓文
有啲譯燦盛， Viu譯燦星
但按劇情2個譯法都啱
一個係”贊成”出世既燦盛
一個係”燦爛星宿”既燦星

滿月就”장만월”
但社長IG叫fullmoon.long
我諗”張滿月”呢個譯法就0爭議
Long就係同張既韓音一樣

「fullmoon」就是「滿月」的意思，她沒有用「張」姓的英文，而用「Long」代替，一來是「長」跟「張」在韓文都是相同發音（JANG），另一層含義就是「長」也象徵著她活了千年之久的歲月，為這個小心思打滿分！

星仔已經唔係高
米7左右
iu應該唔夠米6

會
但係如果同時出現
月光會令你見唔到月亮附近既星星/暗左
而無月光情況下同一粒星你會覺得光左

就好似你如果想睇星星 睇銀河
係凌晨三四點先會好啲
因為月亮落左山，太陽又未出
呢段就係最黑暗既時間，啲星光就會最突出

剛剛好，1.62m

係161.8cm

呢d永遠報大數
我個人目測158左右

IU集集換look好正

正皮我比既

霸氣回應

Wfh 好得閒地聽ost
好悲傷

星仔178 iu 162

重睇 睇到韓12 集
唔係好明 1080 點樣用說話將自己囚禁左咁多年

同埋 nice /黑色 麻姑神所講既星仔代價其實係咩

見到Netflix遲啲會上我的大叔 我個人鍾意我的大叔多過酒店

IU係我的大叔變番一個好普通女仔, 不能接受
仙女形象幻滅

咁啱嘅
我重睇到13集

1080話要陪滿月身邊贖罪同得佢原諒，所以唔落陰間
星仔代價就係送滿月離開

終於有
唔駛down 嚟down去咁煩

呢句真 我搵到的李知恩 只要係德魯納個批相 真係無一張係唔靚的

幾時會上？

重睇到12 噉啱想問燦盛既代價係咩

同問

被逼面對本已斬斷的緣分

我的大叔 既iu 好慘

無斬斷到掛.. 佢地係再續前緣姐1300年前約好左

講緊具燦星同薛志源
唔係因為滿月令燦星見到鬼
星仔就唔洗再見番呢個變態朋友，亦唔洗卷入連環殺人危機。

到時睇先
Netflix冇乜iu睇

終於有貨買到melona
但睇新聞都冇心情食，直接飲真露

其實依到我有質疑
係咪滿月令到星仔再見薛志源？
美羅同374都識薛，仲要美羅唔知薛同星之間既過節，佢地再遇都係遲早問題
所以「本已斬斷緣份」指滿月同星1300年既緣份會唔會合適啲？

所以冇睇佢其他劇
德魯納應該屌打晒佢之前拍過既劇
新戲就未知 (不過未必有興趣睇，隨時打會原形)

但聽4號麻姑神嘅語氣，似係具燦星同薛志源

之前的劇都靚 但唔夠呢套靚到咁 仙女咁樣

正確

6月10上架喇

唔係啦
係薛同星, 星睇到鬼先知薛係殺人魔, 唔係就唔會捲入去, 好似美羅乜都唔知咁

星係月件事上無乜代價(除左離別的傷心), 佢仲可以選擇過番普通人生活, 回古代和古代月在一起, 永續社長然後和月今世在一起

我都get到係呢個代價
但啲神成日強調個代價有幾大 ？
係想講 星月 到到個刻（12集） 都未知佢地既情有幾深？

另外想講 Netflix 既殘字字幕譯得好差

收視同靚女就德魯納 劇情就一定我的大叔冇得輸 中段真係好好睇 漸入佳境 不過收視冇德魯納高 加上劇情偏沉重 未必啱大部分人 所以隱世神劇

我覺得重遇 斷左既緣份

係殺人犯同星仔老母

（ 明明本來都無機會再見 又要星仔面對返

其實我睇劇都唔想睇咁沉重
生活都咁黑暗
睇劇我當輕鬆

人生 工作已夠煩 的確無謂令心情沉重

不過 德魯納最後離別個集其實都令人沉重的

雖然話就話滿月和燦星下世會重遇 但當二人在下世再見時 已再無共同的經歷和回憶 其實都是一個sad ending

勁垃圾既翻譯
衰過睇英文字幕

但大叔係有種置之死地而後生既感覺
後面個種治癒感幾舒壓

通常都挨唔過棄劇

人生就係。。
出賣年齡系列

It ain't about how hard you hit. It's about how hard you can get hit and keep moving forward; how much you can take and keep moving forward. That's how winning is done!

捱得過就係神劇
所以咁低分

套劇都幾鬥智鬥力 加埋辦公室啲人事鬥爭 中間都幾緊湊 但頭兩三集未入到戲就真嘅 節奏慢

我feel到我中間會直接死咗返唔到生

頭4集又辛苦又難受又沉重又悶
偷公司咖啡做晚餐，痴撚線
直到至安第一次笑個下，開始有種溫馨感
但已經係一半

講真，如果情緒正常
值得睇，人生低谷緊既就唔好啦

我等自己開心啲先睇啦咁
而家無辦法睇 應該會sad撚死

但通常韓劇都係頭幾集吸引人睇
頭幾集就拖多數收視會好慘

因為冇呂珍九啫 試下係呂珍九拍 我估你死頂點都會睇晒

心情sad 再睇 都覺得好睇 快d睇啦

所以平均收視得4.9%

呢套劇冇記錯大結局都有7點幾收視 算係一路升上去 第一集都係得3點幾 中段打後開始就5-6點
我覺得還可以接受

最低3.7，第五集
因為頭4集悶到好多人棄

驚會更加down 本身心情都好shit

負負得正

記得以前有套 想你

女主角都未出場就套咗

btw果套野都係09就男主
因為我未睇列成年男主出場就棄了

亂鳩咁譯

現代延宇
叫朴延宇警長 on99

我有睇過 頭五集好似講童年多 之後睇到中間就冇睇 嗰期好興啲劇情係虐心 仲有套善良的男人又係咁

其實計落星仔都幾無辜
比老豆賣左比滿月
比老母拋棄左
比滿月拋棄過
比薜志源追殺
比李美羅陷害(擔保借錢)
比麻姑神撚狗咁撚
比鬼打
比鬼上身
要承受離別之痛
要見到鬼

但其實佢無做錯過乜野

仲有比酒店三人組夾計趕佢走 呃佢去13號房 呢個具經理真係慘

仲要拍手 fighting 都唔預佢

善良的男人 我都好似棄左

佢做錯啲乜
人生就係不斷被拋棄
雖然佢之後會有錢同長壽
不過係咁既環境下成長
無變痴線佬已經係神蹟

所以神會報答佢
就今世見番滿月啦

仲要單挑, 有加持的薛志源, 拎番支髮髻
幫滿月搵晒公主, 延宇, 清明出黎

佢食左咁多死貓, 所以麻姑神對佢都無乜好怨
相信我, 今世就同滿月相遇, 這是神的報答

其實星仔都有好處

神比埋地址佢, 隨時可以搵神幫手, 呢個待遇已經無乜人有
仲有, 可以同IU有情緣, 付出小小代價者, 比著你制唔制先? 清明, 延宇點努力都係得個吉

巴打真係好堅持今世
佩服你既毅力

今世下世都係happy ending
神總會報答星仔既

好唔想咁快完

星仔好欺
連鬼都可以欺負佢

agger
今世同來世有咩分別
都係happy ending就得

已經完了幾日

柔弱的具燦星

俾人bully 慘到仆街

同意
無左當初嘅記憶就已經唔係果回事

因為佢好善良
個角色real慘 其實好多嘢唔關佢事

會一邊喊一邊好堅持咁睇
其實我怕會越睇越唔開心咁啫 冇話唔睇 但應該唔係最近

其實佢地一齊既記憶, 好多都唔係好野

今世/下世係一齊, 淨係甜蜜仲好啦

睇到14集
其實都係延宇提議青明做背叛者保滿月，而令青明被誤會1300年 最後換到既只有簡單放下兩句

不過有一點唔係幾明
點解青明會帶劍入房？
佢一早知滿月會喺到？如果唔知滿月喺到，咁把劍用黎殺公主/自殺？

有1300年前相遇同德魯納嘅記憶先會更珍惜同更愛對方，因為1300年嘅緣分佢地都知唔好難得。

我估
佢見到自己手下比人殺晒，帶黎傍身

佢應承左延宇作為叛徒活下去
佢亦放唔低滿月，照計唔係自殺好時機
未見到妹妹活得好好 又點捨得自殺

其實係
有時真係越難越愛
不過又咁諗
今世既痛苦，種下來生既收成
呢個來生既姻緣
就係靠呢1300年既緣
先得以延續落去
後世可能仲有無限既輪迴可以比佢地相愛

終於追到live
我琴日先追完結局，今日先追完18/19別post

我又唔執著滿月有無記憶
今世見到已經好好，燦星一定會好努力製造番啲回憶出黎
更何況睇番美羅延宇，唔使理前世，今世已經sweet到漏油
佢地來世再見都唔係差，因為盧經理都話你入得黎del luna做，就唔可以塵世黎標準黎睇事物

其實我知道佢地來世今世情緣未斷已經好欣慰
有啲情緣係駐定永遠都無可能開花結果，果啲更加sad

你追左19個po?

Btw agger
我都覺得釋懷既
當知道佢地總會有好結果

所以全劇最大遺憾既係咪hd明
以為同月 可以相戀相愛
但被誤會 月殺左咁多人 做埋客棧主人
仲帶住怨恨黎等佢 攬住一齊死

但係 中間好多個shot 影 月等人時 我覺得無怨恨 反而有期待

追左18同19
已經好攰
你地個個分析都千字文

但好多討論都好正

내 맘을 볼수 있나요
能看見我的心嗎
난 그대뿐이에요
對我而言你是唯一的
그대뒤에 나 있을게요
我會待在你身後
한걸음 뒤에서요
就在那一步之遙

그댄 내 마음 모르죠
你不知道我的心意吧
눈물이 글썽여요
眼眶裏泛著淚光
그댈 보면 마음이 아프네요
只要看見你 我的心便很痛
혼자하는 사랑은
那獨自一人的戀愛

언젠가 다시 돌아가야 할 그곳을
總有一天必須再回到的那個地方
홀로 걸어가겠죠
我該是獨自走過去的吧
그런 내가 슬퍼요
那樣的我是如此悲傷難過的

모른척 하는 건가요
你在假裝不知道
그대 곁에 있는 날
在你身邊有我在嗎
힘껏 소리쳐 불러봐도
即使使出全力大聲呼喊
마음의 소리니까
也只能是心裡的聲音

언젠가 다시 돌아가야 할 그곳을
總有一天必須再回到的那個地方
홀로 걸어가겠죠
我該是獨自走過去的吧
그런 내가 슬퍼요
那樣的我是如此悲傷難過的

언젠가 다시 돌아가야 할 그곳을
總有一天必須再回到的那個地方
홀로 걸어가겠죠
我該是獨自走過去的吧
그런 내가 슬퍼요
那樣的我是如此悲傷難過的

우우우우우
嗚嗚嗚嗚嗚

슬픈 마음이 들어요
悲傷難過的心正在聆聽
나는 왜 안되는지
我為什麼不行呢
사랑이란 가깝고도 머네요
愛情這東西亦遠亦近
그대의 마음이란
就像你的心意一樣

加埋首歌
但應該係造個等愛人既感覺
後期先知係仇人

重睇完韓版
一集送走三個staff真係好震撼

其實要做圓月客棧主人係咪要係怨鬼？
滿月要屠城先做到，想知金秀賢做過乜

都唔會有2季嫁啦

我知呀！
純粹好奇要去到咩程度先做到主人姐

呢套幾正，同幾多感人位

窮兇極惡，但又良心未泯嘅人

套劇係好 好多感人位 李知恩靚 呂珍九襯 唯一不足只係ending 太sad 有情人始終要分離 今世無緣 不是大團圓

單係呢項 已令不少呢度的fans 好傷感

行過明洞向天打開個口，唔小心飲到啖”雨水”
之後再比個玻璃樽掟死左，仲要唔知兇手是誰
為左查明邊個係兇手，又乜資料都無，咪被困陽間

好多人話結局沉重
我又覺得接受到
可能睇得劇多見慣呢啲開放式結局

有冇人好似我咁諗起del luna咁會sad

星期六追約定夢幻島啦

你諗起xxx先sad姐

仲傾緊

聽歌會喊

因為太難釋懷

諗起星仔同滿月個心就會拿住拿住。

點解要叫人哋xxx

我無啦啦成日諗起片頭 然後就會靜咗唔開心

唔會啦
同人吹下者

假如，真係假如
你代入做星既角色，你估好爽咩

佢番夜班，日日捱夜（德魯納酒店同一般酒店日夜癲到）
比鬼上身
比酒店職員玩
見成堆甩皮甩骨既鬼
成日擔心月比4號打到魂飛魄散
工時長
成日比麻姑撚
又要比月拋棄
又要解決月製造既麻煩（例如髮叉比左薛志源，唔比月傷害公主等）
仲要離別

根本劇入面除左麻姑得閒可以撚下人，無個角色係爽

其實我sad劇情同結局呀
要睇珍九嘅 一開ig已經係啦

我珍九

珍九今日出咗新post！！！
好似講佢個綜藝 但我唔知係邊度睇有繁中字幕嘅

我都好鐘意開放式結局

支網可能有

你實開心死啦 不過用我珍九嚟形容已經聽咗好多次

夜晚都要loop下ost，成日會腦入面自動播歌

頂啲殘中翻譯
唔知台灣有冇呢

梗係開心 有珍九嘅綜藝睇
無辦法嘛好鍾意珍九呀

正
Netflix上我的大叔

有冇睇rm
星仔上過兩次

我搵唔到邊度有
痴線得戇鳩bilibili有 但我又唔想down

舊既集數都係含淚睇bilibili

社長ig唔過100萬followers有D可惜
記得首播個陣升得好快 最高好似95萬

星仔定青明
青明上左2次笑到仆街

之後比人hack

星仔都上過兩次
第一次2014年 第二次2016年

青明最近上啦
夜店舞同背叛

成日都聽ig俾人hack

社長ig勁過唔少明星，一套劇大約兩個月已經差唔多一百萬
唔知繼續落去會唔會有藍剔呢

呢個真，D歌太神

人生不如意先要睇 好撚治療

藍tick唔係要係明星先得咩

佢女朋友係世贊哥女朋友個到
痴撚線

睇到最後真係好治癒
但個過程
同IU又係強吻人
但感覺係完全唔同
個種無得揀既情況下

其實「我的大叔」當勵志劇都得ge

又啱

唔係一次?同twice

上過兩次
同twice係第二次

Iu叫rm起身個集最好睇

好多人睇咗呢條片就入坑我都覺得個衰妹正嘅

姐係我的大叔唔係行寫實悲情路線？
我見之前你地post果條fmv 好sad咁

係，講女主角生活潦倒再點慢慢好轉

我都係個陣認識IU
不過無入坑，而家比緊好昂貴既代價

你嘅代價係咩 講到有種麻姑神特登俾嘅考驗

食炒追返IU啲專輯同週邊
有啲真係太貴唔捨得

之前係咪有巴絲想買韓版官方藍光？

iu唔算好多週邊 我覺得唔一定要買晒 反而專輯同photobook我會買 隻絕版黑膠先貴到天價......

你捱得過頭五集就會識欣賞

好多人頂唔順過程棄 左

鐘意既歌手我都唔會買專輯同週邊，因為太哂錢同阻地方
不過會streaming 聽歌同睇con
有時都諗係咪真係fans

其實如果佢拍多一個scene就好，
都可以係open ending，影下背影就好
一個scene以經足夠話比fans知佢地最後係見到定見唔到
台劇《想見你》都可以補拍一個scene

唉我唔想開新一套劇左
都繼續沈醉係del luna

會等到netflix上先追

其實都未必會買
如果套套劇都買，屋企一早無位
但好怕兩年五年十年後會揾唔番黎睇

德魯納先有買
同我有玩耳機
聽開CD

我淨係買左德魯納，因為太鐘意

德魯納酒店係零順位。

劇好大盒唔會點買，只係買過逃恥

大叔劇情上好睇過del Luna

啱啱留意到原來金秀賢退伍後兩部客串作品我都有睇
本身少睇韓劇 連續兩套德魯納同迫降都有睇

德魯納真係超正

連background music 都正

最鐘意welcome home 呢首音樂好似係第4集滿月著長裙 由樓梯走落嚟 靚絕全場

仲有就係第25集朝鮮年代換返女裝 靚靚咁著住韓服行出來

逃恥我淨係down咗bd版睇就算 屋企冇機睇到bd 同埋真係唔會特登開嚟睇 幾千蚊買嚟收藏有啲貴

迫降準備睇,邊套好d

劇情整體 德魯納＞迫降
男女主 迫降＞德魯納

打和！
兩套都睇

Iu 屌打 all

呢度cap左好多精華出黎
更加愛Del Luna了

其實果個logic係
我好鐘意Del Luna，好想買碟
但買完Del Luan，又會開始諗以前好鐘意果啲劇點解我又無買到
又會開始諗後追
咁樣推算落去，
應該要跟滿月上山掘薯仔

一係鴨店一係戇鳩

咁德魯納係我唯一沉迷既劇既
迫降同大叔我淨係買左OST CD
我估都無咩劇打得低我心中既德魯納

Really無

如果巴打聽埋background music
可以聽埋鋼琴版OST，我有時播住訓

同埋連運費$2000左右(US$25x)
十幾隻bluray，唔算貴啦
所以我直接訂左

無錯 有8曲

6月上？

6月10

德魯納世界第一

100%德魯納

迫降中間係咁拖

德魯納係零順位

但幾好笑
拖緊有唔少幾好笑

我自己德魯納睇咗3次 上年1次 viutv1次 啱啱1次
迫降睇咗一次就算，但孫藝珍係真係好正

wtf仲推緊post

德魯納永遠的神劇

少癲

鋼琴版正到痴線
done for me keep到個下重音
一播就諗番起4號麻姑神嚇滿月同13號房消失個時

除左買OST
仲有邊度可以買photobook？
同埋好少韓國網賺，知唔知有咩渠道

唔識韓文好難有窿路

咩Photobook先
官方應該得2組
一組OST個本
另一組Bluray未出世

124頁
好期待

仲要聽落幾舒服
訓前聽幾正㗎

佢有出琴譜
識彈琴既可以考慮下

聽哂
已經熟到個心係一齊唱
反而rv個首好聽咗
個feel同其他歌相近咗

呢個真
但all about you變到普通左

好好聽 大叔ost

我都鐘意臨訓前聽OST，但有時會想聽多幾首先訓

隻OST碟斷晒貨
有朋友要都買唔到
一係貴到戇鳩

鋼琴版ok
有人聲會訓唔著

滿月呀，希望你係陰間都快樂

要等埋燦星先好投胎，來生要早日相見

其實向搞笑既方面諗
橋係行全程=陽間49日
如果陰間都係咁，甚至更快
e.g. 天上一日，地上一年
滿月其實等返兩三個月就見到星仔
當然星仔就係八九十年

無左滿嘅星仔可以長命百歲對佢自己黎講簡直係漫長嘅折磨同活受罪

終於有details

你叫我最快樂你也叫我最心痛

乜都無做錯
但活受罪係佢

星仔畀麻姑神撚到仆街

即刻狗衝德魯納ost先，驚遲下都難搵

我的大叔無咁熱門
所以貨少姐

不過都趁早買比較好
據我所知CD Warehouse
最少入左3次貨

其實同del Luna 一樣都係神劇 點解差咁遠

劇情難入口啲
同頭幾集真係好慢

因為唔係大製作

支撐著人生重量活著的人們 一無所有卻渴望幸福的人們 為了他們送上即使平凡卻最幸福的慰藉。
套劇啲對白真係好正 但劇情有啲沉重 厭世 去到最後先發現好平凡勵志

「劇情難入口」「頭幾集真係好慢」
已經係韓劇死症
近幾年係為吸引人睇，頭幾集已經有kiss場口

一開始都唔明個主旨 冇一個好明確嘅主題 因為真係好平凡 睇落去先有入面有好多故事想表達

del luna第4集就kiss
係咪算快
幕後話有少少尷

咁應該難啲買到了
我都係等下世再買

洗閪等咩
重點係撚狗神肯唔肯者
撚狗神有幫亡魂超越時空投胎法
撚狗神幫月去番第一集果個時空輪迴
星仔可以未撚傷心完，月已經可以係星面前再出現（重要記憶100%果種）

重點係撚狗神點做者

神梗有能力啦

做唔做之嘛

具燦星俾麻姑神放月靈樹D花係第4集出現 當時月靈樹完全無花 係麻姑樹摸完樹枝後就生咗花出嚟

一直都話張滿月是死唔去 既然只係生死輪迴停止 咁啟動返咪得囉 啟動返後 張滿月係陽間繼續生活 咁後生 同具燦星結婚 生埋一對仔女都得呀!

其實成套最突兀真係依part

其實都係
韓劇一集都個幾鐘
慢啲都好難頂

但星回到古代
月係度用手唔比星講野

究竟古代星係月眼中係金秀賢定係星仔樣

呢個撚狗神勁撚過古裝劇既佛祖

可以改變人既記憶
幫亡魂穿越時空輪迴
穿越時空
預知未來

所以我咪話個編劇刻意咁編ending

你問我 我梗希望見到張滿月不用去陰間住, 能夠返回陽間生活, 嫁埋俾具燦星 廝守今生

奇怪姐
我覺得Ok 可以接受

將星仔個畫面拉闊就係金俊賢

劇中無提過撚狗神無再造人類肉身呢個能力
就算有, 月會變左黑市居民
所以我個人睇法最好就係番去三十年前輪迴
今世再遇星

諗埋劇情
星仔去美國生活, 再做酒店, 果間酒店叫hotel del star
星仔成功應徵又係做經理, 當然月再世一樣做社長
最重要係當然要加埋三人組啦

我的大叔頭幾集真係睇再訓著，連對白都冇幾句

好多人都係因為德魯納先睇返大叔
搞到而家大叔好似重製藍光

本身formula係16集韓國
第8集先kiss，而家
德魯納同迫降都係第3/4集就有

佢話因為劇情未去到相愛位就咀
好奇怪，好彩係拍一次就收左貨

咁講既成套劇都無撚晒意思

係呀
滿月一撚定係返左20年前投胎再陪星仔過世
I totally agree with you呀
好撚醒
Respect巴打

星仔好青澀嘴完收工即刻嗌番屋企
扮無尷尬

返屋企就

較完比例應該會似

同IU錫
我地星仔咁健康，實有反應

麻姑神有能力改變記憶，鑄造新身份呢D野點會有難度，佢整到全世界都識張滿月都得啦

難忘刀子咀豆腐心既IU

滿月
金書生走左之後個幕
我都喊得好勁

有無face swap app可以試下
可能會0違和感

呢d做女友老婆一流

做唔做老婆就後話啦
首先

我覺得三個走得最sad係金書生
因為佢係第一個走，死神都有祝福
同埋佢杯tears同希望滿月由冷冰冰變成溫暖個封信

同感，佢係第一個走
仲有因為金書生個喜感同佢走果一刻反差太大
平時個個人都笑下佢，估唔到佢係鬱鬱而終，而佢最後釋懷後即走
真係登佢開心同時，又好唔捨得

房務經理同P.O.因為條線鋪左好耐
又有金書生開左個頭
反而唔係喊得好勁

我最sad係初戀line

星仔自己係巴士站喊到收唔到聲我都喊到七彩

係佢條線半集就完左
突然要走，PO同客房長都有鋪過下呀
走我都覺得無咩，仲想笑鳩佢點解唔著書生衫
著套白西裝扮晒嘢咁

點知杯感謝tears
喊到收唔到聲

個幕完全feel到星仔既憂慮同壓抑
成個月都冇消息，仲要平時喺人面前扮到無野
一見到充滿回憶既金俊賢相就爆喊

我以為社長對金書生走冇乜feel 剩係對望咗一下 有種在心中嘅感覺 盡在不言中
點知之後社長睇完封住一喊 我都忍唔到 覺得好sad

衣個真啊....但無睇真係走寶

金書生係陪社長最耐既staff
感情一定好深
而且社長最清楚金書生，成日講佢係鶴腦
就連房務經理同池賢重都唔知金書生故事（可能佢冇講）

大家仲未釋懷

我好似釋懷左 好似

已經睇緊第二套劇
但仲係好掛住德魯納

睇緊我的大叔，但真係比唔上德魯納

睇埋先講 我覺得劇情係贏 del luna

巴打識貨啊我都係咁話 睇完我的大叔真心治癒咗 始終近現實 同埋iu演技大爆發 對佢另眼相看 平時覺得偶像靠樣冇乜演技
德魯納就虛幻啲 劇情其實係有啲普通 係包裝得好 表達手法 編劇伏筆同埋有服裝加乘

Del Luna 劇種有趣好吸引到人，iu又靚到傻左，反而無咁多人識欣賞大叔 好可惜

不過頭幾集真係睇到個人小小depressed

會慢慢被治癒

睇到第三集真係頂唔順
節奏好慢 IU都冇咩對白

頂埋佢啦 信我地

留戀既我只係留戀iu

大家放心，滿月講過佢會行完條奈河橋之前盡力記住星仔嘅

BTW，究竟滿月係邊一集邊一part開始中意星仔？

viv版 好似第4集 具燦星摸完月靈樹生葉後 滿月應開始有feel

到滿月係13號房救完具燦星 具燦星問點解救佢 滿月話唔放心而救佢 係因為有一塊樹葉好感度

呢刻滿月肯定有feel

我覺得真正fall in love 係大海睇日落

有好感既係第一集開始
推車仔救佢

fall in love應該係13號房互救

呢度後d啦

應係慢慢累積 但具燦星第3集曾講過 自夢見滿月後 就經常留意佢 已經有feel 啦

有冇佢個gif
我都想喊

我覺得第六集尾睇海嗰part 本來社長仲呻緊醋 具燦星攞完金俊賢簽名俾滿月 講咗句喜歡 非常喜歡 仲話因為有你覺得個大海比之前睇更美 美得悲傷 應該開始動真情

我覺得發夢見到月之後月開始留意佢，但未有好感住
真正有好感應該13號房番黎救佢果下，之後慢慢星仔莫名奇秒咁照顧滿月果度好感慢慢升
睇海果度係百分之百肯定了，因為星仔果一刻已經正式去到清明原來嘅位置

應該具燦星鍾意滿月先 然後佢一路做感動嘢冧社長又講咩比較獨自一個人欣賞 一齊睇會靚好多 同埋晚晚發夢都見到佢過去 了解滿月份人又體諒佢
社長一開始係因為具燦星夢到佢過去先開始留意 未到話真係有感情 然後慢慢呻醋 就開始鋪排社長都對具燦星有feel

咁的確係具燦星鐘意滿月先

不過13 號房單嘢後 滿月曾問過具燦星會否愛她

所以fall in love 唔使等到欣賞大海咁後

同意看法
之後夢到都只係對星仔好奇
真正愛上係大海到

都係嘅 之前只係有好感

呢一對 睇睇吓其實幾登對

將來再合作拍其他劇 都應好受歡迎

係因為夢到延宇所以社長先咁問愛唔愛佢 具燦星又懷疑自己前世係延宇 我諗一開始社長係唔想承認自己係在意具燦星 但自己又呻醋

韓版14 其實1號麻姑神真係好仆街 係燦盛就係 唔係佢就話唔係啦 特登誤導佢 咩已經遇見佢 上左身埋遇見左佢啦 又唔講清楚

滿月其實以防萬一
問左1號兩次，星仔係唔係就係佢
兩次1號都係問非所問，用問題答番佢問題 撚埋觀眾

撚狗咁撚

之前依到都有人提過幾次
咁我既睇法係 神唔會講清楚任何野，但佢會引導我們選擇

佢引導人去錯既方向

我自己覺得

星仔:
由發夢開始有好感
到13號房kiss完就開始愛上
到滿月拋棄佢，姐係搬個陣
就愛到不能自拔

滿月就慢小小:
有好感就係由13號房塊樹葉開始
到大海收到金俊賢簽名就更心動
到星仔係遊樂場阻止滿月先開始愛上星仔
到第二次咀就確立關係

如果好感可以量化既話....
星仔就
發夢10%
(對白講左好在意滿月)
13號房後50%
(返去救滿月加Kiss個陣震驚之後合埋眼享受，有feel啦)
遊樂場事件100%
(唔係愛上左滿月，又點會去攬個怨念？)
再之後被拋棄就200%咁愛落去
(因為完全愛上先死纏爛打想返去保護滿月)

滿月就
13號房得10%愛
(救星仔，放心唔落)
大海30%
(知道星仔係為左滿月拎簽名，無同美羅糾纏)
遊樂場變左50%
(驚訝點解星仔為左佢犧牲自己)
拋棄星仔就70%
(係大家一齊受到傷害之前分開，長痛不如短痛)
第二次咀就100%
(因為知自己時日無多，最唔捨得嘅就係星仔)
犧牲自己保護星仔就係200%既愛
(令志源成為惡鬼，都係為左保護星仔)

因為
如果神答左你
你自己就唔會努力

最後個句
薛志原變惡鬼
滿月唔出手
星仔會冇命架喎

我之前有提過
1號係慈悲嘅神
有個前設係希望所有靈魂得以安息及輪迴

所以如果麻姑神答左螢火蟲先係青明
滿月應該會用光速去粉碎隻蟲:

意味住青明會灰飛煙滅
呢樣係麻姑神唔希望發生嘅事

而誤導滿月誤認青明轉世係星仔
滿月只可以選擇放下怨恨/郁手殺星仔
但大家都知滿月唔會捨得落手
咁滿月就陷入兩難
最後選擇表面借志源既手去傷害星仔
實際係引神將志源同滿月一同毁滅
以防志源/自己第日會傷害星仔

但後尾星仔查證左自己唔係螢火蟲
亦都逼到滿月放低左怨恨
而家青明同滿月都一樣可以去投胎
呢一個先係麻姑神最樂見既結果

李知恩呀

滿月預左神會保住星仔嘛
當然呢個係滿月自己認為

滿月依家借刀殺人
其實好大程度上係保護星仔
佢假定左麻姑神會照住星仔
而出手既志源同借力量既滿月都會被滅
咁星仔下半生就唔洗怕會比志源傷害
滿月亦唔洗擔心自己會忍唔住親手殺死星仔
=星仔下半生都會平平安安

放心喎
星仔同志源單挑
星仔都只係挨左幾下, 薛志源好鬼廢
加上有主角光環, 同眾麻姑神暗中睇住, 點會有事
之後有埋3人組, 死神幫手

唔止一號, 4號咪一撚樣, 成日撚狗
係度嚇月, 話乜野你最心愛既人出事會點

所以最撚正氣, 一定係2號, 3號
3號, 比星仔問同月情緣未斷, 3號直情話唔答你
2號就成日幫手

睇左一集女孩四釋
好悶，真係indie黎 完全淨係比IU練演技
個劇本本身係無乜message

最有意思就係第四集
叫你唔好太在意他人眼光
同多留意身邊既人

否則rip

破格演出 講粗口食煙19禁我覺得第四集走在夜裏都幾有意思嘅 因為得呢集算睇得明 然後拍完呢集iu好有靈感 跟住寫咗首lullaby

我的大叔一開始殺果隻甲蟲都係HD明變既

遲啲煲下我的大叔先

屌張圖我笑左

青明ig㗎

個陣笑到仆街
仲要寫明妹妹

真心覺得
滿月只鍾意靚仔

延宇同滿月一齊，都溝唔到,明明延宇最照顧同疼愛滿月（其實我覺得延宇同公主真係好襯呀）
反而同個古代靚仔青明係一齊
而現代就鍾意星，書生爆左星仔係幾百年以來最靚仔既人類經理

仲有，回到古代，我個人懷疑一開始，星係月眼中已經係金秀賢，用手掩住咀唔比佢講野，而唔係好似第四集咁去咀星仔

延宇呢啲青梅足馬多數無運行
日對夜對，又係乖乖仔，一味奉獻
清明呢啲bad boy先殺食

至於星仔，係暖男，第二種殺食

應該會畀觀眾包括我視為張滿月同具燦星轉世相遇，又會被德魯納騎劫

傾左成個星期你地重係到 好感動

韓劇同一對男女主角再合作好少有
有都通常好多年之後

學某位巴打話齋，
德魯納係零順位

好想比社長係咁鬧

好想攬社長同錫社長

唔知邊個呢

攬同錫
公主抱

入房lu

套劇完左個post都不死

港版ost cd warehouse有無得賣
有無photobook?

有，打去CDwarehouse問

因為太神

有賣，我都係CDW買
可以比條片你望下先

我的大叔睇到第四集
依首OST有德魯納水準

佢等緊我。。

暖男同乖乖仔有乜分別

咪一9樣

己買...

邊度一樣 你理解能力出咗事暖男係指識照顧人 體貼 乖乖仔係聽話 循規蹈矩 冇識照顧人嘅意思喎

珍九fans有野追了

物超所值
買左2隻支持
一隻拆，一隻擺神枱

得呢首特別出位
我買OST都係為呢首

佢真係好白
著咁淺既衫都唔會受影響

人靚着咩衫都靚架啦

我準備好抱佢入房了

但佢己經係我房..

你當星仔係咩

巴打邊度仲有得買

真係靚到無嘢講

只能用仙女咁靚形容

啱，以前無留意真係走寶

成套劇 係每一集 每一個位都仙女咁靚

IU無一刻係唔靚
古裝都好靚

所以佢有好多wallpaper

手機 電腦都有

完全唔同囉

珍九出現了

召喚我愛呂珍九

你地排隊等下先
我係你地前邊

我一聽就覺得好正
未聽其他
個mv都好好feel
好想德魯納ost都有mv

仲有dear moon都幾正 每次聽都會諗起至安推架車仔同佢奶奶去睇月亮真係戥佢辛苦

我睇到第四集
應該睇到至安偷聽東勳，開始了解佢個到

有惠利

我諗住遲啲再睇多次 有啲對白第一次睇唔太明偷聽呢度真係貫穿全劇 之後開始高質 去到後面好感動

睇完德魯納我反而覺得我的大叔無咩野，係最尾果集IU嫲嫲過世果度好SAD

利申：啱啱睇晒大叔

好想met iu 塊面

基本上無了
除非同人買
啲二手網/拍賣網見過
但好貴下
見親最平都$400-$500，貴既要$700-$1000

好多人都係咁
值得入手

其實我比佢早出現佢呢幾日好似冇追post

係到睇住你甩P
珍九絲去左邊

上個星期都仲見到佢係到今日可能係第二人生個po見到佢嘅

可能沉迷緊珍九啲劇

佢只有珍九
可能去左韓國追星了

第一張不是德魯納的

MV?

第一張係Friday MV 有冇搞錯竟然唔睇iu啲歌嘅mv

我係睇劇先識李知恩咋

之前我根本都唔知佢邊位

thqthq

第二三張邊集？

應該係韓版15集
掉左個樽比金俊賢之後決定下世一齊做刀削麵同泡菜

打錯，金秀賢

講我愛你個集
so gfable + wife able

鬧人合集

呢啲都有得cut出嚟

有料呀

之前已經有share過
仲有呷醋合集

宜家聽返d ost就諗起IU

我唔記得左 sor

+1

聽番佢d歌，其實歌重正

IU本職係歌手呀嘛

我以前對iu嘅印象停留咗係good day/you&i嘅國民妹妹 同埋翻唱囍帖街 但嗰陣都未入坑

呢到好多人係因為德魯納先入坑
我就係成功既例子

未睇之前都知iu唱歌
一睇社長就知佢係iu
跟著就迷了

當recap

有無金書生版gif

Viv版 26集

係因為套劇入面

李知恩真係太靚

岩岩諗左個問題
其實諗一諗, 今世星仔未必遇番月, 佢都唔會孤獨終老

因為有個重要隱瞞人物無出現過, 而我覺得佢係關鍵
古代星仔遇上古代小月, 緣慳一面, 而星既說話最終引領月找尋令亡魂安心的地方-圓月客棧
其實大家有冇諗過一個問題
古代星情歸何處? 古代星仔只係某一日救左古代小月, 然後大家各自走自己既路, 總不會等古代小月, 何況佢地當時咁細個
所以個人估計古代星其實有他的情人, 而我相信古代星同古代月無緣, 那麼真命天女另有其人.
而今世好有機會, 星月無緣, 而能夠解開星既心結和星走下去既人, 就是這個隱藏人物(希望真係有這個隱藏人物)

仲有古代374究竟係乜角色, 佢同咁多個主角配角有緣, 公主延宇星月都識(仲爭清明, 就幾乎主線角色全部都識), 而且仲同星係死黨. 佢係古代既角色, 應該非一般架喎

假設古代星唔係孤獨終老(好大機會)
有個隱藏人物同古代星長相廝守
那麼古代星先遇上古代月, 但緣慳一面

而今世星月相遇, 但都無結果
今世星月無緣
如同古代, 之後星才遇上真命天女
而我相信月既離去雖然令星好傷心, 但真命天女始終才是和星最後係一齊

話我仆街都咁講, 我希望我既想法係正確, 都好過星孤獨終老

除非古代星係孤獨終老
唔係我相信存在著同古代星仔係一齊既真命天女
古代同現代一樣, 星先遇上月, 但緣慳一面, 無結果的
所以之後星會遇上真命天女

無咗張滿月 換返一個李知恩

咁就唔會蝕底

神應咁做 先公道

cls你哋仲係到

可以拍套續集
講番374既古代版, 薛志源古代版, 同古代星遇上古代月之後既遭遇, 仲有古代星既真命天女
之後當然好似西遊記咁, 後來者係最愛, 星馳最愛既係紫霞仙子, 而唔係白晶晶

古代星既真命天女, 呢個人物好重要, 但無出現過

呢套劇好受歡迎㗎

其他劇多數睇完幾集後已無心機再睇

我之後都只係得兩套係由頭會睇到尾

但都無好似德魯納咁懷念

好奇妙 我係本身因為iu先睇套劇 因為冇點睇過佢做戲 但本身未到好鍾意佢嘅程度

我就係因為睇德魯納先覺得張滿月好靚 李知恩的確係演活了張滿月呢個角色 唔只靚 仲要每一幕都好似真正成為張滿月一樣

我睇劇從無試過咁有feel 今次係第一次

咪麻姑神，幾多世都係佢男寵嚟

真，IU做張滿月真係好傳神

真呀
正宗演活左個角色
感覺無邊個做到咁

我愛呂珍九仲未番黎

小小Iu fans... 啱啱睇晒
唔好問我點解最近先睇
第一次睇韓劇 會喊係咪正常

既然巴打咁重口
我就成全你啦

德魯納酒店
就係一套咁既劇

去左做成為珍九既女人

我就係幾年前
佢上running man個陣
迷過一排Good Day同 You&I
之後聽到悶就無再留意佢
而家我都係睇完德魯納
決定徹底入坑了

我好眼淺又怕鬼 套劇我又恐又喜又悲 痴左線
前中段成日有d位唔敢直視

中後同後好多位都想喊/喊左

特別係送金書生 明明都著緊 送果陣用個死人樣送
人走左睇完遺言先走黎喊 好感觸

個一幕
我第一次睇喊到停唔到
配埋歌詞先痴線

나의 두 눈에 보여지는 그 뒷모습이
那在我眼裡看見的那背影
서글퍼지는 마음이라 눈물이 글썽여
變得悲傷的心使我熱淚盈眶
하루 또 하루 지나가면 더 멀어질까 봐
我害怕過了一天又一天 你就會漸行漸遠
이렇게 또 불안한 마음만
就這樣又感到不安

날 떠나가지 말아요
請不要離開我
가슴속으로 그댈 향해 외치는 말
那從心裡朝著你呼喊的話語
돌아가지는 말아요
請不要轉身就走
그대 있는 곳 다시 사라지지 말아요
不要從有你在的地方再次消失

외로운 맘에 서러워도 울지 말아요
即使在孤獨的心裡感到委屈 也請不要哭泣
나의 어깨에 기대어요 그대 괜찮다면
倚靠在我的肩膀上吧 你沒關係的話
어떤 날에는 더 아프고 또 슬프겠지만
雖然會有某一天感到更加心痛又悲傷
내가 그대 곁에 있을게요
但我都會在你身邊的

날 떠나가지 말아요
請不要離開我
가슴속으로 그댈 향해 외치는 말
那從心裡朝著你呼喊的話語
돌아가지는 말아요
請不要轉身就走
그대 있는 곳 다시 사라지지 말아요
不要從有你在的地方再次消失

지금은 아닐거에요 우리 헤어지는 건
現在還不是我們分開的時候
내게서 멀어지지 말아요
請不要遠離我
내 곁에 있어줘
請留在我身邊

나의 품에 안겨줘요
將你擁入我的懷裡
슬픈 날들이 지나가면 그때라면
只要悲傷的日子都過去了 到那時
온 세상을 다 줄게요 나 그대에게
我會給你整個世界的
지금 내 말 듣고 있나요
現在你有在聽我說的話嗎
나를 떠나가지 말아요
請不要離開我

點解你講呢句都要加密嘅 其實我覺得去到palette嗰陣已經開始冇國民妹妹嘅影子 同拍戲唔太關事 我指佢真係變到好成熟 終於知道自己25歲想要咩 雖然Modern times之後開始轉型 但我覺得Chat Shire嗰期都仲細

因為跟機加密
同怕影響未睇大叔既人既觀感

Palette之後，佢風格成熟
但仲係戇鳩妹
拍完大叔之後，係成個人唔同左
不過唔知好事定壞事

我都喊到傻左
如果識韓文 聽到d歌詞到位仲傷感

邊有成個人唔同左 比以前收斂就真嘅 宜家都係傻下傻下咁啦 反而佢活躍咗 可能多咗企劃 出多咗片睇

佢成套劇啲歌都完美配合

建議買隻OST支持下

我誇張咗嘅

不過都有啲擔心個傻妹捱壞身體
佢拍德魯納尾幾集
成十日八日無返過屋企
仲要無訓過係床(除左社長房個張)
拍既途中又感冒左幾次照頂硬上
知恩你要健健康康呀

我都想 但人在澳洲

好正常，我男人老狗第一次睇都喊到仆街
要成個星期先平覆到心情

咁衣加呢？

還可以

Amazon/ebay有

We all know that fee bro

D歌特別洗腦，一聽就諗番D劇情

好 小弟搵下

眼淺毒撚揮手

好好活著 好好休息 iu成日失眠㗎 就算唔出歌唔comeback都冇所謂 最想佢做自己鍾意嘅嘢 上年love poem嗰排好擔心佢頂唔住

佢癲到繼續上馬
拍完德魯納就練歌跳舞
係今年初先拍下CF當休息
而家又拍Dream無得抖

Iu真係好努力

今日隻OST到手了

物超所值

Con完咗都叫去咗個旅行嘅
同埋武肺早期都令佢有咗休息時間
本身今年睇佢個款應該係拍完戲又再開con
但佢自己都話今年計劃都改晒 會輕鬆啲

因為好似唔洗演唱會

小弟粗製濫造左張wallpaper，希望大家畀Ｄ意見

見到你啲wallpaper就諗起李至安嫲嫲都好鐘意睇月亮

最後都唔向金書生展露一下笑容真係好遺憾

係 同埋諗住最傷感會係送走滿月
點知好似4個之中送得最唔傷感

金書生走得太急
賢重就一早預左
到崔客長就忍唔住要攬下

喊得最勁係金書生

社長忍緊喊
肯送上車已經係破例
盧經理去直頭唔去送行

講真金書生走真係最突發
滿月最接受唔到

而後面走既大家都有心理準備
真係無喊得咁勁

金書生走真係最sad

滿月走果到真係唔太sad，可能因為佢地之前已經講左至少4集準備離別
但睇到星仔由夜晚企到朝早，先肯比自己喊出黎，我先一齊喊

之後都無乜喊位了，見到個發夢Ending，搞到好似星仔餘生只可以FF咁

滿月走果度我喊得最勁，特別睇到星仔強忍淚水唔喊出聲果下真係sad爆，金書生嘅遺書（希望冷酷的月亮能變成温暖的滿月）襯托得星月結局太好。

究竟大家會想星仔孤獨終老（假設星月今世不能相遇）
定係想星仔遇番古代星既真命天女（如果有）

刀子咀豆腐心呀
西9書生面跟著就喊到仆街

石沉大海了

點解你咁強調一定有「古代星既真命天女」？
其實星仔經歷完巨變，好大機會都看破紅塵終身不娶
而古代真命天女都唔一定會出現/同佢有咩關係
而且就算古代係夫妻都唔一定今世又做番夫妻，好似延宇同公主咁本來係對頭

追左少少post
想問巴打係咪可以share高清繁中字幕？
想重刷

你要召喚樓主

直接share俾你 因為條link我鎖咗

上世下世有無關係 咩關係
根本就麻姑神話事
上世延宇去到今世同滿月咪又係0 關係

具燦星係一個正直 但固執的人 但人的感情無法預計 只能說如果有一天當預到值得愛的人 難講會否再愛

但根據現有資料看 具燦星已無咩可能找到另一個能拍得住張滿月的愛人

孤獨終老可能是現在見到的選擇

惟有希望滿月只是白晶晶，紫霞仙子之後才出現

感謝

ching可唔可以share埋俾我
睇完廣東話配音想睇一次韓版

廣東話配音係咪會冇乜feel?
原音聽到喊

始終唔係演員把原聲
可能投入度會爭啲嘅

睇廣東話配音都睇到眼濕濕（套劇後半部份）
前半部份就覺得好好笑/好驚

Ok thx

後半部當具燦星 及 張滿月大家都心知終有一日要分離時 劇已漸漸有一種傷感

lean on me真係好好聽

全部都好好聽

難啲，除非。。
你等黃viu上廣東話版

藍VIU免費但有廣告，我想課金去廣告都唔得

社長發火既合集

社長妒忌既合集

社長求抱抱既瞬間

社長揀經理既時侯

原聲特別有味道
但廣東話又幾新鮮
一定係每樣睇一次

鈺琪靚D定IU靚D

邊位係鈺琪?

一位大陸女明星

ok 突然諗起 係唔係倚天屠龍記做趙敏個位 本席宣判 李知恩 IU靚d

這是終審決定 無得上訴

傻的媽 唔洗比啦下話

有印象 都算靚 但不及李知恩

真心

鈺琪幼齒D

IU有氣質D

你張李知恩相

IU真係好正
而且應該係天然美人，就算整都係極小

李知恩唔只靚 直頭係超靚 超正

我睇過吓倚天屠龍記 呢位女主角雖然靚 但和李知恩一比

感覺已大大不及李知恩

韓國女星 暫時找不到能比得上李知恩的

我。。。。
全都要

係我咖
你地唔洗爭

一朵滿月花

我覺得你又誇咗少少嘅客觀講就算我係iu fans都咁話 韓國唔少女星係靚過iu 你睇下金泰希 孫藝珍 韓孝珠 宋慧喬 韓佳人嗰堆真係靚 加埋有氣質
不過綜合晒所有嘢 iu真係我最欣賞嘅韓國藝人 唔係講樣嘅 仲有性格 人美心善 唱歌好聽有才華 對工作人員有義氣 所以人緣好 對fans又好 應承咗fans嘅嘢一定會記得 仲去俾驚喜人

你下下世

係
佢係形象好，人善心美呢方面好出色
唔係其他藝人唔好，而係IU更加出色
對上幾年佢前前後後捐左幾百萬港幣出去
對fans又好，出國會買零食比接機fans
仲會偷襲fans event貼地既巨星
轉公司又要求全IU team member轉
好佩服佢

純個人感覺唧

但宋慧喬 孫藝珍呢D 都知知地 但我又唔係話好鐘意

的確 唔知點解係特別鐘意李知恩 可能真係和套劇有關

連OST , background music 都鐘意埋

小小離題，我信大家d品味想問下重有咩韓劇係值得睇

喺依到問一定係重溫德魯納
或者我的大叔

去fans高中畢業禮真係好羨慕 人哋fans meeting話希望iu嚟畢業典禮 點知佢私底下聯絡學校瞞住個fans嚟咗 連嗰屆全體畢業生 同埋老師都有禮物收 這些機會

屌 緊係Iu我以前成日j Iu 但睇完套戲 覺得iu好靚好神聖突然唔想j佢

唔係正 係好撚正

但係你個名

睇曬，好正，IU 好撚正
BTW, 點解有人問LINK 同咩繁體中字
VIU 個APP 咪有曬全套，有繁體中字，廣東話or 原聲

都係既 因為我極速睇完我的大叔

同感

鐘意李知恩的清純仙女形象

請回答吧系列 或者鬼怪都ok都係講生死觀 命運選擇嗰啲

但淫蕩起嚟射10次都得

有無D開心D

個結局唔sad

喂

咪咁呀! 你不要褻瀆仙女

我的大叔好難極速睇哂
劇情好dark 成套劇冇笑過
我啱啱睇到允熙同東勳講對唔住個到

我睇完viu 播完de Luna 即刻睇大叔..
支持iu

好想睇佢地最後點 睇睇下就睇完

我係viu 播完就重溫韓版，再睇我的大叔

睇到對唔住個part其實都睇到好後啦

愛的迫降

荒謬得黎好sweet

第七集打後過得勁快

係幾辛苦既前面

有料

望望先
但無配音

無呀，版權係Netflix到
勝在夠方便

無配音咪仲好
韓版原汁原味

巨龍巴 好耐冇見

支那雞

臭雞

反啦反啦

鈺琪都好靚，好有小家碧玉feel

當然IU氣質完爆

真
未試過咁鐘意一個歌手

啲歌詞好心痛 令我諗起女朋友 完全係心聲
請不要離開我
在心中對著你呼喊的話語

現在能聽到我說的話嗎
請不要離開我

唔係香港睇唔到viu

iu完勝

鈺琪G

IU同鈺琪好似同齡
但鈺琪個樣幼齒D，IU就熟好多

有時啲嘢真係勉強唔到

殘體字+垃圾翻譯

德魯納播完成個星期都仲排第3

Del luna Forever!!!

Hotel Del Luna Number One

因為真係好好睇

我的大叔可以skip支線
支線好垃圾, 講大叔細佬條線, 為加而加, 完全唔關主線事
剩係睇iu大叔條線會流暢好多

係零
社長表示我好滿意你既表現

真
細佬都還可以 因為有權娜拉
但和尚個條線真係加黎做乜

社長平時都好滿意我既表現

成套都好睇
不過最後交代具燦星就係細個救過滿月 就冇 好似唔夠力

....衣句真無左個和尚都唔會影響任何野

好似好突然咁講左幾句就算

係 同埋最後麻姑好似爆左佢地兩個連住線 （係唔係？）
見過一面 就連線連到今生來生都一齊 好似好兒戲

正常，因為只係想講番星仔同滿月有緣分嘅原因，點結緣。同埋講有D緣分係要跨越好耐時光先會連到係一齊，點到即止已經好夠

呢一幕iu好靚 好pure

社長是我的

凄美

呢幕係兩人道別前一幕

成個ending 好sad

張滿月真係好靚

成套劇 故事靚 ost 正 background music 亦正

唯一遺憾就是ending

有情人今世不能再聚

勁鐘意le條裙
應該係劇中top 5

係 我本身都好鐘意iu
我都唔知點解自己隔左成年先開黎睇

所以CP感輸比1080
可能太多呢啲亂世佳人
明明敵對但墮入愛河

Btw 準備開20比未睇既人圍爐

呢張個角度都好靚
佢地兩個真係好慘，畀麻姑神撚到仆街

人生就係咁
遺憾美

我發現唔識聽韓文真係好蝕
我搵返OST d 繁中字幕聽
發現iu首our happy ending 襯呢幕襯到絕
唔知點解呢幕唔用呢首

因為已經用左係你張圖果幕

或者啦

但我真心覺得呢個ending 好難令人釋懷

大家唔好愛上我

IU

ost 6的純音樂都好正

唔係喎果幕用左太妍

13集尾唔係Our Happy Ending咩

我張圖16集cut出黎

Sor
講錯野

因為呢首歌
係禮物
而結局首歌
係OST

首歌有出過 但唔記得第幾集

可能IU覺得呢幕最淒美，反而結局無咁SAD

我即刻開13集尾睇返都唔係
唔係針住你但我都想知幾時出左iu首歌

係12結尾，FC左
係我ON9

韓版12集既尾

屌 我明啦 我先係大on9
Youtube條片果幕咪就係播呢首
Sor

睇返又真係襯到絕 歌詞完美襯返果一刻

重睇果陣一播ost我諗要開中文歌詞睇 可能會再sad d

社長咁多套衫好難揀
套套都咁正

滿月社長話花瓣落地不留痕跡 呢幕當然傷感

但最後一集時光倒流冬天其實同樣sad

燦星 和 滿月都知道此生無機會再重遇

真心？
播完咁耐仲開

無錯 成套劇都咁靚 但呢套紫色裙因為個背景 所以份外凄美 我佬一名 睇到呢個位 都有眼濕濕

其實我覺得
our happy ending既主軸
係希望滿燦有個好結局
希望可以長相廝守
希望時間可以永永遠遠停係呢一刻
滿月燦星都用盡全力愛對方既瞬間

而睇雪個陣
All about you
就比較似接受命運
希望送走滿月後
大家都記住大家咁

開

雖然明知不會有第二集 但真心希望可以有 至少俾大家睇到滿月和燦星能重遇 再愛的一個希望

存在與時間 這本書就係背後意思

以你為名的詩真係寫得好靚又好好聽

後續討論加圍爐
同就快開始啦展覽

可以一齊睇人去

Our Happy Ending
成首歌係偏向對共同未來仲有小小盼望
係雙向小小，希望可以有個好結局
就算唔得，那怕要我留下傷痕
我都要留低同你一齊既甜蜜回憶

而
All about you其實係好孤單既歌
係偏向如果有一日我離開左
我都會記實我地既回憶
希望我既心意可以傳到比你
我希望我可以再同你相愛
希望有一日我可以等到你

之前18個post係咪都係即討post?
遲左睇 冇得同大家即討

Yes
你唔怕既可以追
中途好多都係讚IU/叫IU點點點/劇透
到後期啲既po就多啲討論

利申 (1) - (19)都係到

係
但我鍾意偏sad既歌
所以太妍太部份歌都啱我聽

TY把聲好有feel
飽歷滄桑咁
感覺係有故事既女人

好少聽其他歌手
Iu近年d歌就真係有故事

抽真係好有故事
生日出歌 爸爸就走了

雪梨，鐘炫，荷拉

太妍所有solo album都好正

成19000個留言好難追

個朝我撩定耳仔等聽
點知
以後生日=爸爸死忌
首歌仲要叫Happy
點開心得落

其實咁大衝擊 以後都未必會大慶祝生日
btw 好似每逢出歌都有身邊人出事

佢把聲比人形容為離過5次婚既女人
但老實講
Iu d歌出色啲 無咁商業化

首爾有展覽 都無香港人份

14日隔離 返來又14日

個人認為咁多首都係超越唔到rain同四季

IU可以自己作，自己搵人ft.
太妍就好多時SM決定，但so far 所有solo album都好"come"聽

第一句
我承認
我笑到仆街

IU把聲係好warm and soft
越聽越舒服個種

11:11 啱臨訓聽
UR Time Lapse Curtain Call 啱con encore唱

官方聲稱會有片睇
應該係實地既介紹片？

套劇播完仲有展覽 話唔定係試緊觀眾反應

去唔撚到韓國
不過買左飛支持下
希望10月飛到去睇

我呢d大叔 追星就唔會啦 就算幾鐘意李知恩都唔會啦 但如果有得背包行 都或者可以親自看看呢套劇實境

去睇條橋 實境幾靚

等吓啦 到開得返交通 仲要有假先得

你點買的

無得睇IU,好彩我搵人做左隻仿IU子宮既飛機杯姐

Diu啲周邊好似要跟飛買
都唔知有無人會開代購

出外靠朋友
雖然唔熟

佢網上係用眾籌形式開賣先跟飛賣
遲下應該有實體store係展覽做零售
同展覽網頁有個shop寫coming soon
係唔知佢比唔比海外online shop
因為我買左眾籌既都係要人現場用sms領取

樓豬準備開20

睇緊啲標題 第4集 漫長歲月裏最思念的人
係講緊清明？
鋪排到好似等緊佢 好愛佢 但原來係想等佢黎再殺死佢

因為清明害死左延宇
雖然清明有苦衷，但IU接受唔到

好撚得意呀

Hotel del luna德魯納酒店 (20)

開定

原來大家仲有keep住討論...

因為Hotel Del Luna Forever

點解可以咁得意

即係指緊漫長等待既係清明？

表面係清明，實際係燦星
因為漫長嘅等待除左係化解仇恨的時機外，最重要係等待可以救贖滿月嘅人，所以主角都係燦星

講起標題名諗起Viu 啲標題

燦星堅決反對
笑死

終於明點解之前有人話我的大叔係隱世神劇
睇完真係好有healing既感覺
再搵依套野既資料 原來係上年百想最佳劇本
但真係冇咩新聞有講依套劇，連報道都唔多

仲有

遇到了刑警睡覺去證明

陪住至安落地獄再爬返上地面

所以連OST都發行得好少
幾經辛苦先買到

所以開頭我係viu網睇
每一次都會笑頭笑尾
頭就啲鳩名
尾就神劇透

OST得grown ups 好聽
比起德魯納，依套IU更值得攞百想視后

Ordinary day 都正

係....但唔多人睇過好可惜

有新相

攞埋百想最佳電視劇 唔睇都唔知咁正 不過嗰陣可能冇乜宣傳啩 加上評語係幾兩極 話當時首播時正值韓國反性侵運動metoo 嫌套劇有暴力 忘年戀同竊聽情節 好似鼓吹暴力咁 搞到啲人甚至向政府及韓國放送通信委員會投訴套劇 其實夾硬搵嘢嚟講 似借題發揮 呢啲情節好普遍 我唔覺有咩問題囉

製作組其實都好有料 導演係拍過Signal 亦都攞過百想最佳導演 製作公司係同鬼怪同一間

D人 on99加小小野就屌 不過iu都羅左獎

頂唔係掛 個名 兩次都係韓版 無睇過viu版

有排冇入嚟呢個post 再返黎竟然發現就快開到20！！
好驚訝

失蹤人口

我認得你

前幾日先講完xxx有新綜藝 之後你就失蹤喇

屌 你終於番黎

咩xxx啊 佢叫呂珍九

頂你人哋叫呂珍九 睇吓我個username啦
係咪講緊tvn個house on wheels
我唔知佢要係邊度睇

其實我有上連登㗎！！
但第二人生個段時間訓咗所以冇睇 都冇去post到傾
然後呢邊好少通知所以少咗嚟

前前面先講起你

呂珍九啲姐姐fans好惡

#幾多？我skip咗成十幾頁

人哋明明好nice

唔記得了 太概就係話你失左蹤去左睇成為珍九的女人

珍九 welcome back

我都想成為珍九嘅女人
結果我而家係仲未開始煲劇 好忙
本身plan好話要del luna之後睇珍九啲劇
而家又要延遲唔知到幾時

如果我係珍九本人應該會超自戀
日日望住塊鏡欣賞自己都好足夠

1001